【感人父女】「你一直視我如己出」 18歲女呢份禮物搞喊繼父

樓主無圖就算仲要無文

美國俄亥俄州18歲少女在去年平安夜送給繼父一份「可能是最好」的聖誕禮物，她送上一份收養文件，希望繼父正式收養她，成為她的合法監護人，「我有一個夢想，希望他收養我，我的聖誕禮物便是收養文件」。

達布尼（Stephen Dabney）撫養了繼女瑪凱拉（Makayla Dabney）14年，平安夜當晚瑪凱拉將收養文件包裝成禮物送給繼父。當達布尼拆開一層又層的禮物盒、看到在內的收養文件後，瑪凱拉便向繼父表白：「我自5歲起便認識你……你視我如己出。我想知道你是否願意收養我，這早應該發生了，改變我的名字及一切，。」

達布尼聽罷繼女之言激動流淚，禁不住擁抱女兒，他感動道：「非常感謝，但你要停止你的讚美之詞，否則我會再次哭泣毀掉強人形象。」

瑪凱拉稱自己曾發了一個夢，夢中要求達布尼收養她，故決定照辦煮碗。她直言：「那一刻令人難忘及興奮，因為我這個大計只有少數家人知道內情。」

英國《獨立報》

想分遺產？

人地想養大你黎做嬌妻，你就去做人個女

本身都係一家人？
搞咁多野

樓主係正宗踢一腳，郁一郁嗰d人

同佢做同事 一定燥撚到仆街

牙浮HO BALL

未貼就屌咗先，好冤枉

未睇過4秒合體?

討論單新聞好嘛

以為條女係個老母

30歲我都信

睇到個 “出” “繼父” “哭”
以為係風化新聞

繼父係黑鬼，仲買一送二

咸濕繼父搞濕18歲繼女

點分析出嚟

冤你老母
有人迫鳩你丫?你本來就可以貼好晒先POST

有人逼你睇？